★活在香港的你，有冇唸過你將來老死時的狀況？

1 風光大葬，兒孫滿堂

2 死在床位多日 包租婆收租惡臭發現

3 死在行人隧道，俾野狗分屍發現

4 死在M記阻位，俾支蝗拉出座位，dup幾腳冇反應發現

5 死在醫院，但冇人認領兼找數，掉入沙嶺公墓

4

俾城管打死

死於家中，出現屍臭先比鄰居發現

因J游b過渡，虛脫而死

1

咀佢咀佢咀佢咀佢